用身分證登記轉數快係咪多餘

用身分證登記轉數快係咪多餘
有電話號碼已經夠，仲要用身分證？

我一個人都有2/3個電話號碼，
亦唔一定用常用號碼做登記。

香港好多on9仔以為自己既處境代表全世界
自我中心,井底之蛙

可能想方便派錢，一人只可以登記一間銀行

如果用嚟出糧就有用
轉account 唔使煩到hr